而家支那係唔係「寧要5G,不要褲子」

窮到一半以上人口得一千蚊收入都要送錢搞5G

佢都唔夠晶片周圍起發射站

係，因為起好5G，就可以安裝更多監控鏡頭駁去物聯網

無辦法因為房地產又搞唔掂內需市場又搞唔掂唯有求呢一啲新科技嘅推高個GDP 舊年上海有個樓盤買上海單位送無錫一個單位你話幾搞笑一定有問題

大家以為華為真係咁簡單？
國企黎架屌

唔搞就有一半人口反支
比你你點揀